今年行年宵識到男朋友...

小妹都三十歲...毒絲一名無拍過拖...本身鐘意打下機同上下連登咁...而家係某中資銀行做 teller...

我同佢係連登..傾左一個星期telegram...佢同我講好想做我老公呀..咁我地就係telegram拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排godvia朱古力俾我話係開年禮物.. 之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$200 蚊...之後佢問我有乜開年禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone xr...之後我就同佢出左部iphone xr...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係carousell左幾隻ps4 game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上carousell同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個message俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個message俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油啊豬年快樂

改兩改又當新嘢

0/10 俾啲新意了

內文完全同標題無關

認真問連登為何咁多傻仔？？以為大家同佢智商一樣？？